有狗係尖沙咀查緊人

唔小心整親 / 有明顯外傷既朋友小心啦
4條友夾一個拎哂簿抄牌

大家記得着長䄂/西裝呀！

而家查乜鳩呀？屌柒埋佢地阻人食飯同返工呀

依家問緊的士站附近鋪頭 check cctv

WA PUSH

佢地要出搜查令先俾睇cctv，唔係就沒權

D鋪頭應該唔知道呢D野，通常見到狗都會死死氣畀佢。

ＰＵＳＨ

間鋪最大粒既多數都會知，佢地上頭有講過
而連鎖店個啲經理就一定會知要有搜查令先可以俾。因為呢啲野係關埋公司事唔可以亂咁俾外人睇，包括政府

黑警死全家

各手足如果見到一班癲狗密集查人果陣上黎通知下

推

唔係搜查令,無記錯係法庭手令
有錯請指正

差唔多啦，我條女做經理佢咁同我講既。